番工放工無難度

香港人連山竹都捱得過去番工，林鄭你覺得香港人會灰心咩，香港人加油繼續等巴士，吾好坐黨鐵
光復香港，時代革命
香港人，反抗